一人一個連登仔唔乎合現實嘅歪理

歪理一：汽水機/售票機有人係入面工作<-假嘅
歪理二：男人180cm係偏矮<-街上面好多男都係平均得170cm
歪理三：無三萬蚊人工都生活唔到<-大把人無父幹無家底，月入8-9000都生活得好開心
歪理四：所有女人係雞<-咁你老母，你姨媽姑姐係咪都係雞？

小學雞真係小學雞

第一個係填字數？咁都計嘅

聽日仲要翻學 早d訓啦

樓主好似啓蒙咗我

其實第一個當講笑咁講姐 係得第四個on9姐

第一個有無人會信呀

樓主好撚醒